有冇人仲用緊MacBook pro 2012 mid版

有冇人仲用緊MacBook pro 2012 mid版

有

又如何？

有
熱到仆街

2010 mbp 15吋 都係熱到仆街
等緊新imac

有

5年前嘅機，仲好好用

第一部MBP Retina display
用到而家都仲好似新機一樣
好順暢好快

仲用緊, 但update左sierra之後入唔返win7 bootcamp parallel先得 有冇人知點搞

2011 mid 13”
自己換左8gb ram 同 ssd 依家仲ok

2012late macmini

用乜撚window

我都想收部i7版返黎再換ssd同ram
I7粒u係四核

2010 mid都仲用緊, 諗住換SSD續命多幾年，有無介紹？

屋企仲有部白色macbook

第一代RMBP, 開始慢

以前讀大學個陣要黎做VB同打windows先有既game有乜問題 其餘時間一定轉返OSX

2015 macbook pro 15 用家表示
開親youtube 都熱到個肚紅哂

利申 : 訓係到用

當年買左機幾個月已經換左
睇你想唔想行dual drive

MacPro 1,1 (2006) + unibody MBP13" 2011
唔響相內仲有兩部MacBook 2006一黑一白，同埋MacMini 2012

用緊，狀態良好

係咪仲有CD-Rom嗰款？我仲用緊～

2012版諗住換ssd，再戰多幾年

不過勁重

無呀 唔識搞廢事亂搞
我成日都開住好多網站
關唔關事

已換加換埋ram
再戰幾年
好抵玩

換左16Gb ram + SSD 可以頂多幾年

2009 diu core

Mac機散熱係差啲，風扇冇力

Early 2013 MBPR
So far so good, 除左熱d同埋打唔到機之外真係冇投訴

我部macbook pro13" early2011 岩岩換左ssd 又可以用多幾年 長插外置moon 當desktop咁用，都係做下文書，睇下片

Crucial MX300 啦，最抵玩係依隻，換咗 SSD 快好多

利申：2010 Mid MacBook Pro + Crucial MX300

2010 Mid MacBook Pro 15"

唔知仲有無得上 High Sierra？

咁多人用2010版 雖然換左ssd之後係快好多 但好撚重 又粒粒mon

2012 死左一邊喇叭 整既話幾錢?

我都係

舊電可以係邊買返

我2010 mbp 都係用crucial
隻256gb 2011年換入部mbp用到依家仲健在

我依家部機一熱啲 / 用到 dGPU 就雪花 / Hang / 彩虹波，捱玩多兩個月就買新機

15吋 既2010mbp 原裝出廠張gpu 有事架
Apple 已經認左衰仔，免費可以換返
當年我係一用gpu 就auto reboot....
不過個program 唔知完左未

年頭換SSD 升到8GB Ram，而家用黎做CAS

換左電拆左dvd rom換ssd

唔拎出街冇乜問題

個 Repair Program 完咗幾年喇

利申：完咗先出事

用緊，情況唔錯
好穩定，好少死機，係小弟大學四年來既好拍擋
不過我做既野愈來愈Chur
準備轉新既Macbook pro

我想問下大家個wifi有無試過顯示「未安裝硬件」呀？

仲用緊部mbp2010mid 近排諗住換個ssd